人棄我取！有冇人已經開始留意大陸樓價？睇來有機會執平貨！！！

廣州、中山、深圳

買完返唔返到嚟？

又係你依隻五毛負評狗

拉

咁要賭一賭， 03沙士入淘大買樓
現在每個人都話佢有眼光

你都識講啦 香港淘大

就算冇肺炎 大陸D樓只會越來越唔值錢

支那樓你唔親身上去點比錢？

俾錢大陸救災咩，仲買樓

趁平執大亞灣核電廠鄰近兩大樓盤：十里X灘同碧Y灣，諗起都興奮嘞~

深圳樓

買定武漢山墳就差唔多

武漢貼埋錢比你上去住

老實有無？

國家講明唔比平放wo